English:
Module for distributing functions Promocode site users.
Can be used, for example, organizing a club to highlight the distinctive badges of the club members with a number.
PS: Made only for Drupal 6 .*!!!
Active change!!!

Russian:
Модуль для организации функции раздачи Промокодов пользователям сайта.
Можно использовать, например, при организации какого-либо клуба для выделения членов клуба отличительными значками с номером.
ЗЫ: Сделано только для Drupal 6.*!!!
Активное изменени!!!

Алгоритм работы:
+ администратор может управлять группами промокодов:
    * генерировать новые промо-коды;
    * назначать промо-коду диапазон номеров;
+ пользователь при регистрации или в уже созданном профиле может ввести промо-код:
    * после ввода промо-кода пользователю назначается свободный номер из соответствующего диапазона;
    - если промо-код введен и номер назначен - ???исправить может только администратор (не реализовано);
+ промо-коды хранятся в БД (таблица oldguard_promocodes)

+ 1. Реализовать справку.
+ 2. Реализовать админку и структуру БД.
+ страницы администрирования
    + 1 страница: список
    + 2 страница: добавить новый
3. Добавить на профиль поле для ввода промокода или отображение номера
+ реализовать hook_user
4. Реализовать реакцию на сохранение профиля пользователя.
+ реализовать hook_user


Мысли для доработок:
- реализовать отправку сгенерированного промокода на почту или пользователю;
- переписать функцию oldguard_promocode_add(&$form_state) (функцию _oldguard_promocode_generate_code() вынести в if(! $form_state['submitted']));
- реализовать возможность переназначения номера пользователя;
- реализовать возможность освобождения номера при удалении пользователя или вручную администратором;
- показывать промокод не только при редактировании профайла, но и при просмотре;
